BBA點揀？

筆直 around 300k-400k
想有d d速度 二手唔緊要 但唔要超舊款

再縮窄範圍

SUV? Sedan? 揭背？

SUV 揭背 唔要
Coupe都唔想 因為有時會車下屋企人

咁姐係一定要房車？

最好la 因為覺得個型好睇d 其實SUV都可以ge

30-40萬 話多唔多 但諗清楚 無謂哂錢再買過

呢個價 買到
BMW 全新3系 二手5系
Audi 又可以睇下 A4 S3 ?
Benz 睇下二手E class 好似好老成

我係你考慮下BMW 3系

C仔

CLA250 AMG

good

鍾意 但未必400k內買到新款

點會買唔到，大架過得體過 cla

Handling : BMW
Comfort : Benz

Consider 二手a45?

真係好型

Btw這些機會

世界上可以最快喊既人係咩人？

樓主no.#68867
已開始展開追數

追數：手抄頭4頁所有留言
推

找數啦仆街

M235i S3 CLA250